人死為大 希望大家比返尊重死者 同埋唔好再查落去了。。。。。。。

RIP

Ching 好波